(失業搵工jj)有無人聽過拓思集團有限公司？

如題
google過，無公司資料，有無巴打聽過或者知道間公司咩來頭？
Send左email比我去interview cs
但上網完全搵唔到間公司的資料，唔想interview個陣比人問到口啞啞

求救

無